!1 Voorbeeldprofiel
Pas het profiel aan door onder Tools->Properties de symbolic links te wijzigen.


!contents -R4 -g -p -f -h

!2 Variables
Onderstaande settings overrulen de project settings op de [[project pagina][.ProjectTemplate]]):

Browser instellingen bestand
!define BROWSER_SETTINGS {${FITNESSE_DIR}/FitNesseRoot/files/config/default/mobiel.properties}
